其實我覺得完左肺炎之後應該要全球抗共

全球一齊抗共，懲罰中國為全世界既人帶來呢次咁重大既危機

一齊抵制國貨，唔同佢做生意，經濟封鎖佢

正路就係
不過共狗個戇撚鳩帶一邊又露春袋買撚通咗唔少國家
除非ww3但係打扙會好撚慘

又連登看世界